Poly 人全部入嚟簽個名！！

理工垃圾校長院長不代表我們！！大家要發聲！

和理非想救理大?
不妨睇一睇

Push

左膠泛民思維我地唔識架啦

jillyouknowwho
wechta